狗會員工想問下投注戶口既野

真心一問，馬會員工只可以買六合彩，波馬都唔比買，但係我想問下入左錢入去我可唔可以用張智彩卡去攞番錢？

唔可以拎住智財card cv,所以入錢㩒錢都唔得
馬可以賭同中同分pool 不過要上堂
不過鬼知咩
利申做梗馬會 一直都有賭錢

但係我入到.....

我想攞番冇得賭

你冇cut到account咩
簽約個陣會比埋張取消account單張比你

冇

cut左account會用支票比反個按金同啲錢你
留意下信箱啦

你係咩部門啊
我做retail一定要cut account

我training炸

簽左約未

咪入去拎 唔好去反自己個間就得

簽左

我今日都係去開我去果間入錢咩事都冇

過左TRANING PASS晒 有份正式合約 同埋CUT AC 表 你唔報佢會查到

我整係想攞番入左入去既錢出黎

你CUT左 佢會寄番張票俾你 或者 你未簽正式約前攞錢出黎